（突發）國泰宣布取消來往英國航班直至明年1月10日

終於嚟料，雖然都唔會再搭國泰
當時強國有武肺，又唔見佢哋做咁嚴厲嘅措施

你個名